［認真］大家要打低TVB就要繼續支持保礦力

雖然出左張公告
但入面冇乜實質內容
好明顯係交差用

大家要明白
作為商家點都要做下門面野

一日唔係TVB賣返廣告都唔算跪低
門面野又由佢做黎交差囉

總之佢唔幫襯TVB就目的已達

如果而家大家調轉槍頭
會嚇怕其他考慮緊仲係唔係TVB落廣告既公司

所以我地要繼續支持保礦力
做一個成功既例子俾其他公司睇
只要佢地肯唔再係TVB賣廣告
我地就會不斷支持佢

業績係最好既證明！

冇炒車

即係同當日pp一樣
俾人入場玩行為藝術點都咋下型

岩

聲明都係公關野， 佢地再落番你先篤啦，

現在要聯合更多力量的時候，

各大廣告商，唔落比CCTXB 或紅媒唔洗出大聲明， 合約完左都唔洗大聲出聲明比人知，讓我地係非紅媒渠道見到，我地自然會支持

不用高調支持，可以低調行事

推
只要冇TVB落 我地就支持

大家要幫手set a classic example

唔吹奏佢,得閑買幾支就已經係最大幫忙啦,唔駛係網上係咁講既

周子瑜道歉2.0

推

寶礦力道歉同周子瑜道歉其實一樣

支那有邊次抵制係成功架
只要總公司見到有業績支持就會相信香港marketing係做得啱

岩呀，唔好咁玻璃心
唔俾錢cctvb賺既就值得撐
做起個勢就有人跟風，有人跟風cctvb就要食屎

大局為重

唔好計較門面上既野

我仔細睇完

覺得依個離事實最近

其實蘋果係拎住依個網傳嘅聲明問tvb，係咪由佢發

tvb發言人指沒有發過此聲明，蘋果記者問到有關聲明內容是真是假，企業傳訊部表示內容屬實，更回覆：「因最近經濟情況及政治事件，少數個別廣告客戶希望押後其宣傳計劃，或基於種種因素需調動廣告時間。本台會視乎個別情況作出處理，對公司業務並無重大影響。

再睇返文滙率先引述tvb向環時查詢嘅回應

明顯係有網民同將回應內容，同tvb 設計咗個聲明嘅樣式 。 咁依個聲明唔係由tvb發，佢當然大條道理話無發此聲明。但係個回應就絕對係屬實。

聲明同回應，文字遊戲。 最重要係tvb認咗內容屬實，即係無 炒 車！

炒條毛咩
TVB屌錯客關我地飲唔飲寶礦力咩事

冇錯
總之一日唔係TVB賣廣告就值得支持

要推一推, 原來統計數字只會計係百佳, 惠康個D. 連759都唔計

HKTVMALL 呢？

up

hktvmall都唔計

咁要去返超巿買先得